肥媽係葡萄牙人，佢緊係想你班支那香港人死

支那係屬於香港嘅

你老母屬於卓明樓，你老豆屬於玉林

老衲俾人車緊去玉林狗隻屠場

衲dee屬於漁農處

愛協

間諜滾回葡萄牙

共狗好嬲